香港人！今晚馬鞍山集合！

全世界今晚同我入去馬鞍山，一定要黑警付出代價！！！！

一定要出黎

聽日雙十節，落去派利是比保安

Sir，good afternoon

要今晚
唔係聽日
唔係後日
唔係其他日子

係 今 晚！

SIR你老母 自己去起我底

起完先可疑，咁想知動向？下下都水人入孤島方便sir你做嘢？

［集思廣益］合法塞爆狗屋

難分真與假

咁唔入馬鞍山 你想點?
你俾建議

定係你建議坐定定係屋企唱下歌叫下口號就可以光復香港?
嬲到核爆都只係對準鍵盤?

你話我係鬼 咁你俾建議 總之任何有實際行動既建議我都支持 你請講!!!!

你班撚樣真係唔撚用腦 啲狗放少少風你班ON9就成日疑神疑鬼係度捉鬼
做得鬼就唔會咁撚易俾你捉到啦ON9 你地捉到都係自己人咋白痴

乜鳩都驚鬼咁以後乜都唔好做留係屋企對準鍵盤發洩憤怒算鳩數啦

屌你老母 建議又俾唔出又叫人唔好出 都唔撚知邊個先係鬼 ONL9

馬安山咁多交通走怕咩，商場樓下成個巴士小巴的士總站，d車來來去去多到唔知上邊架好